山東大學女 性學伴計劃引抨擊

山東大學女性學伴計劃引抨擊
2019/07/12 21:41
中國近年為了吸引外國學生到內地讀書，推出不少高額獎學金和住宿津貼，但部份內地學生就不滿，所以當山東大學被指為每名外國留學生配搭三名本地學伴，還要以女學生為主，引起很大爭議。

外國留學生到內地讀大學，想快些融入當地，參加大學舉辦的計劃是其中一個方法，他指微信群組內有約數百名學生，計劃頗受留學生歡迎。不過近日山東大學一個為留學生而設的學伴計劃就引起爭議，有網民發文指計劃由去年開始，為每一名留學生配對三名本地學伴，計劃報名表上特別強調參加者的性別，把結交外國異性友人列為選項，又註明同學要認真填寫，以便為你匹配心儀的學伴。

由於學校本身就以女學生為主，去年四十七名來自烏克蘭、尼日利亞和孟加拉等地的留學生、和一百四十一名中國學生配對，很多中國學生都是女生，有輿論就批評這樣是把那些未懂世事、甚至可能未談過戀愛的小女生介紹給外國男人當學伴，到底有甚麼企圖？

山東大學國際事務部就在七日發通告，指事件是有人炒作，別有用心。但在網絡出現更多批評聲音後，校方在十二日再回應，重申學校不存在一名男留學生對應三名女生學伴的情況，對項目把關不嚴，以及報名表格出現結交外國異性友人不當選項等問題，引發的不良影響致歉。又指對廣大網友的批評誠懇對待，會認真反思和改進工作。

有教育學者就指，山東大學不僅有留學生學伴制度，也有中國學生的學伴制度，認為今次事件是被過分解讀。又認為事件折射出民眾不滿內地高校，往往優待留學生，例如留學生可以住條件更好的宿舍，擔心這種情緒會愈來愈嚴重，影響學術交流。

中國式陰道

係時間改改d基因

屌
呢間大學4年前聯招比過offer我
看完單新聞 而家後悔緊

終蟈人做雞真係有好多種方法

性學伴

你估你係洋腸？三個男性學伴就有你份

指事件是有人炒作，別有用心。
終蟈最鐘意咁樣回應任何事

同中國政府同出一轍 陰道間諜

中國好腥陰

可以重返大學嗎

唔反省自己 永遠將問題推比其他人

大陸妹

真sp study partner

遲早都做雞

push

每人一個鈺琪
連弓登仔就不反了

Link?

呢單威
果然係妓女輸出國組織嘅常任理事國

好彩你冇去咋

我驚佢連腸都冇埋

真係最無恥國家

係出面就扮撚曬大國勃起 對內就lam外國人鞋底 留學生打鳩交警都只係批評教育 始終都係低人一等

山東女高大白滑

仲要係俾黑人屌

H漫情節

睇左2次標題都見到 性侵學伴計劃
要去睇醫生

做間諜

香港算唔算外國

算 香港係計留學生
聽nds講

溝貨～

維權人士上訪天堂………

你接受咗offer 遲啲就到你比人引渡返大陸

唔駛咩安排學伴啲中國女人都會主動痴埋去啦

捉你上山下鄉就有

輸出尼日尼亞

可能去左就比人洗哂腦 不反了
聽nds fd講
大陸內陸小小果d聽到香港來既仍然會出水

呢舖真係輸出革命啦,烏克蘭向支那輸,對住個閪輸

招攬外國留學生，為黨賺取留學生學費，加50分

這就是支那！

免費洋腸

使唔使對比代支？

如果香港留學生都有三個女 性學伴，仲邊有人反中國呀

你以為個個都鞏利 范冰冰 白百何

留學送
4P
無限Q
有房
成個學期
精盡人亡

入學唔讀書
都抵啦

尼日利亞和孟加拉

烏克蘭、尼日利亞和孟加拉等地的留學生...

真係似配種喎，有白有黑有南洋 蟈將人當動物咁養

仲劣過蟈

尼日利亞可能有養green imperial pigeon呢

red sparrow 下話

留學生坐係sofa, d女一字排開自我介紹。

日軍黎中國都係想要個伴

長遠黎講好事黎既
溝淡D垃圾蝗基因

中國男盜女娼是常識吧

男盜女娼

想同化d留學生？

全民皆雞

就算俾你一對三 你班毒撚咪又屌唔到

到時畢業獲得三個閨蜜

講真雖然班支那狗成日都話中國香港人
但係佢地個心係當我地外人 好事黎

Pornhub ZIAxBITE's

之前濟南大學 強制女性學生參加黑人聯歡會

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

大陸真有腦！用心良苦啦
1) 提供慰安婦
2) 溝淡大陸基因
3) 協助婦女移民
正呀

雖然癡線 ，可能真係

愛支病

將女人當貨品

好多支那妹鐘意黑人
認真
睇華人唔起

中國一時自大到覺得自己可以稱霸世界，一時自卑到要奉獻自己啲女人畀外族，永遠都唔可以正正常常咁

點解鬼仔有4p玩
本地人冇

叫啲男人去服侍d黑人

聽講好多個到啲黑人都係啲咩外國高官仔女
想利益輸送

三隻免費閪喎 仲想點

黑人黎

洋腸,非洲腸先有,港腸無

推

由於學校本身就以女學生為主，去年四十七名來自烏克蘭、尼日利亞和孟加拉等地的留學生

比每名香港留學生三個女性學伴,香港年輕人就個個愛國了。

公營雞竇

你唔講就冇人知，你一講就別有用心

表面就學伴，之後就順勢嫁過去做間諜
呢籠嘢共匪直頭係表表者

美麗新世界

大把whites，Jews, Hispanic, Latinos, Muslims 睇黑人唔起, 咁又點 who cares? 我劣係指搵d咁差嘅地方exchange 有乜謂

支那鬼國

公屋廢老話比你聽呢招萬試萬靈
何況連登咁多毒撚

黑人既下一代都係中國人

係間諜

山東同韓國咪差唔多種
但未整容既韓妹，你自己諗下

好正，好想做番大學生，果度有冇得讀master

認同

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

香港算唔算外國
日日4p

呢班係非洲黑人， 唔係移民左去歐洲嗰班， 又窮又下賤好多架

我中立派

大陸妹仍然對港男

你班連登仔咁多正評

你點知人地係咪日日食好西
10個入而仲有一個唔洗日日打飛機

>

真係好正

自己報名 關人撚事

覺得D女係共青團 派黎洗你腦 之後回國幫中國做間碟果D

一車車港豬送去山東讀書

契合度

講緊佢哋鐘意大j同崇外

雖然係大陸片，但呢條值得一睇

一場由學校帶頭為有需要的學生解決生活及學習難處又起到擇優汰劣的winwin舉措。

大陸婆揾件乾淨d都難

順豐全國包郵 香港唔送 你話算唔算

通常啲留學生
都係亞非拉國家
劣種基因

支那真係蠢撚過豬

英、美、澳、紐或者西歐北歐都算,屌你,烏克蘭、尼日利亞和孟加拉,有無做到咁cheap咁雜

指名異性

但有班人鍾意吹奏大陸雞純情